[HKUSPACE] 召集所有太空人的面孔(4) sem2/4加油

祝各位sem4太空人個個收offer收到手軟
sem2嘅個個爆4

LM

LM 大家齊齊落返地球

太空人終於會推post

一放gpa個幾日都會推post勁快

希望黎緊個sem有4

問多次先
有冇知self e&e呢科係點計分
a+,b,b-,c-,d
個grp work好似冇乜用
仲話計六成

Lm

Btw 之前有追開nonju post見你講imm 你呢科點？

Lm
你地要加油
利申收左皮

聽日八半

聽日兩半

其實過咗呢個sem體驗到嘅就係every single component of a course is freaking important
死一part隨時一個subgrade 真係要步步為營

To year1們 爆唔到4嘅 你仲有三個semester去追 三個sem 可以改變好多 亦唔洗過於執著yr1走 要記住第一年走到係bonus 唔係必然 努力做好yr1 cgpa 等自己往後唔好太辛苦 yr2心理壓力係好撚重

利申 yr2垃圾

第一年走係bonus

新po留個靚名

sem2 去盡佢

想問reference letter問唔關嗰科事嘅lecturer寫會唔會唔係咁好 比如明明報finance科但問ge3 lecturer拎 定係其實有就得

心理壓力已經夠哂重
依家炒一科都可以退學

當然要關事啦

就係知yr2心理壓力大先想yr1走

唉
衰grp個part同考試差啲囉
得個b...
Grp個應該0咁濟
Flash有bug

Present超時+因為聲太大想較
點知佢個電腦要開個唔知咩先可以較聲
（無得平時直接㩒 咁樣去較）
用咗成分幾鐘整,佢塊面黑過阿嬌

Ppt+word就只可以話信錯grp mate
比埋份人地a-個例子叫佢地抄
我整flash,佢地都抄唔齊
格式錯.....

考試冇得講，真係記得唔夠熟

平時分就都有8-9成
我ws大部份都a+

ind個flash唔知佢比幾多我
屌佢老母，
我一個flash啲特效》人地grp啲特效
唔係我自大，但真係冇一個人ind啲特效多過我
條撚屌又話齊特效=有a
唔知佢真定假喇
冇嘅話我真係一嘢斬撚死條仆街食屎吹水狗
佢冇教嘅我都有整

好驚

點解你有咁多時間上連登

你keep著呢個gpa都已經大機會有hku
我依家仲要2個sem>3.5先可以穩有city
都唔知點算好

巨巴係nancy?

不過冇得怨
係我自己問題嘅...
不過ind冇a就肯撚定佢問題
吹水正一食屎狗

巴打咩科

覺得asso唔岩自己讀Quit左

考dse?

AALH 得2.52係咪上唔返ugc
想讀中文/教育個類

hpcc社科

遲下可能讀番個hd算

不要再問了

考試壓力大咪上嚟解下壓
通常gap位上（食飯，休息，行路，沖涼）
剩得咪溫書同瞓
最近都唔上喇

新po留名
下個sem齊齊爆四

好驚呀屌屌

我成日都覺得quit完啲學費真係貴到飛起

Yup
我係爛西教

imm真心幾手鬆 有無問lecturer

巨巴好似成日睇書

你好過我九條街啦
btw你係邊個major?
相認吓

我係sem2交學費前下定決心走

祝你好好運阿巴打

唔記得quote，樓上E巴打

我覺得分分鐘連edu u都有啲難

無啵
因為我預咗grp個15%食咗屎
考試我都唔係太熟
所以無乜太大諗法
比較緊張self e&e
你咁講我問問先

同埋佢應該幾滿意我份嘢
Present 見到我份嘢好滿意咁笑咗一笑

書蟲
由細到大都睇好多書
小三就開始睇金庸了

巨巴 太長唔quote
我同你唔同lecturer教 indi都係話特效多就高分
死pj真係無得好講 影響係大
但你final出到嚟咩grade先

又要上EAPP1 未見過外國人講書咁鳩悶

真係驚嘅 sem2爆盡佢啦 好多科例如QA1 Food&body 走晒sem1堆勁人 條curve會相對低啲
有壓力還有壓力 適當壓力係好事 唔好好似我咁 真係就嚟大壓力到出病... 到時弄巧反拙
加油 唔好放棄

同時同緊自己講

好似聽日要返八半
太耐冇返學訓唔到

唔係好敢問finance個lecturer拎 諗住聽日試下問 希望會得

Overall b囉
pj 只能係怪自己唔做埋word個part囉
Present 同bug只係講已經盡人事
唔係能力之內可控制

至於final咩分就唔知

已經開始feel到自己有少少焦慮
由考完試開始日日怕爛grade
有時怕到全日都係度諗
乜都冇做過
咁搞法我驚我爆唔到grade之餘仲要搞到有病

如果yr2上hku courses要搵lecturer寫reference letter
係搵番hku果啲定係都係搵space果嗞

Btw下個sem一定要3.5

最怕eapp

呢條片比大家
共勉之

聽多次叫有返啲鬥志

hi

in完係咪無必要再申請reference letter？

hku 幾時會放conditional offer ？

求解答 唔該

之前有冇交到ref letter?
btw巴打in咩?

Same聽日十一半alex

Interview=gpa>>>>>reference letter

Alex

啱 有時經過自己手都會有嘢甩漏 真係唔可以掉以輕心
但呢科你B咗真係幾可惜 見你flash indi好俾心機

如果eapp1無改syllabus就唔伏嘅

我上個sem開sem嗰陣已經出事 只係抑壓住
不過講真 壓力邊個無 尤其大家asso仔大家都明 只能學習睇淡少少 唔好set太極端target俾自己

我都係十一半但係個鬼婆

yr1唔過3 今次終於過3 但應該都係入唔到u 灰晒

唉有兩科衰左 其他都a-/a
有無巴絲有讀過Practical Chinese 呢科
知道project同平時分都係有A
但我quiz都係攞一半分（其他人高過一半少少）
考試都知篇文有d格式都錯左
結果c+左...
唉

是咪Alex

鬼婆嚟 唔記得咩名

巴打有無tg

同各位巴打講句，想落返地既都唔洗比太大壓力自己，考試咪考試，你緊張只會影響發揮
睇開啲，發生左就係發生左，gpa低咪之後追
出路唔係得一條

真心 多謝你

出完gpa我欲哭無淚
大學好似離我好遠
傷心咗屌

幾多？

臨出門口先收到學校短訊話十點堂iic cancel左

有冇人知appeal係幾時到幾時？

不過self e&e由a+到d咁大差距
係咪基本上都唔洗appeal?
一陣上去問問咩料

祝各太空人收到想要嘅offer

多謝gpa god

Gpa god

有無人今日HKU nursing interview?

想問lecturer幫手寫reference letter
要帶定d咩搵佢?

Year1 gpa 3.76 報city中文有無機

巴打幾點？

3點9

同問

又瞓過龍 已經走咗兩次堂

有啊 你留得唔得 怕自爆

唔知hpshcc一唔一樣 kec呢邊到13號就截
問咗lecturer再諗appeal唔appeal啦

Rebecca重未sd我封reference letter俾hku
重要等幾耐？

same 放農歷假前問左佢話會攪哂ust個d先

讀緊nursing
lecturer話gpa 高過3.5先肯寫
前幾日先出gpa
但我一早in完

利申 year 1

Year1 GPA得2.78 係咪已經無望入U

你地gpa有interview offer

Yr1報左 hku BSC exercise and health 琴晚入左gpa同unofficial transcript有冇巴打知大概幾時會有interview通知
定其實我太廢冇得in

睇天書啦巴打

之前聽過下天書但唔記得係乜
利申on99乜撚都唔識

上10樓sdcs間房到借

唔緊要
你係咪kec？係既話可以搭電梯上十樓，之後轉一次右去入第二間房。之後入去counter問佢借天書，有得揀成績紀錄/面試紀錄。一次試一本，無得影/帶走，只可以手抄。另外1-5既430-530(not sure)有個問問題時間 亦都可以book，呢個詳細就要問返counter
唔係kec就要問其他巴絲喇

Thx巴打
Between嗰本野大概係講啲乜

未派已經有

我 gpa 究極低

Imm啲人通常聽唔聽書

仲未有得拎official 嗰張 up住張unofficial 先
Btw 自介仲未作係咪死得 我睇天書hku eng有人二月就要in

唔聽

星期六個到開唔開？
想睇天書

咁即係幾多

好似話上年個分突然高左

唔肯定

阿sir幾有心 但我真係無咩興趣
直頭有人訓

呢科都係睇考試

CL14?

我得3.12

你英文名係咪A字頭

我cwb
不過都唔該你

CWB上17樓問counter借
不過好似連手抄都唔俾
利申琴日同佢講借天書俾兩條友串我

點串你

lm 拜定sem2 gpa god 先

兩條友話呢到冇天書嫁喎
database book就有一本
之後同我唔俾拎電話果d語氣完全當我係入嚟偷野
本身已經夠哂躁仲要俾你咁樣搞一搞

無乜心機讀埋last sem 唉

Sor原來下面有

串過碼頭咕哩

有無kec 巴絲捐完血

想問下有科C 左有冇得retake

C無

係sdrc嗰啲人?

CL19個個都好似好勤力

LM拜定sem2 gpa god繼續保佑我

Btw想問如果yr1 cgpa>3.7 係咪可以係yr2個時報early round?定要再高分啲先得?

year 1 N展 係咪 apply 邊間都要full cert
city poly 都要?

Yr1走多數要full cert

我得3.12[/quote]
個interview唔關GPA事，有報就有得in

個interview唔關GPA事，有報就有得in

屌呢到有冇soc sci人

Sem2要爆4 year2先可以輕鬆啲

Year2係咪都好睇重year1 cgpa

Between有冇人可以教我點溫food body 嘿iic

留名

可唔可以分享下面試內容

爛grade socsci撚在此
巴打乜gpa?

我果陣sem1 gpa 3.5x 但係想入hku
之係果個sem就3.9x
year2 就希望keep到cgpa>3.8
如果唔係year1追番上3.8既話year2會讀得仲大壓力
上到year2啲科少左人拉curve難左攞好grade
而家cgpa 3.87 等緊offer
順便拜一拜offer神

Food and body我冇讀
IIC努力同老師打好關係 最後個quiz除非你食左本書 唔係的話都係靠好彩

究竟iic要唔要買書

我個班啲人都好靜 我又淆淆哋唔答問題

主要係驚grp project

買完無用過，最後a

不要再提

gpa可以追返 但唔會高

其實我可以報poly city就滿足了

最好當然係kongU

唔洗答問題，搵好gpmate先係重要

我都唔知自己啲groupmate點 真係好驚啊 唔可以係sem2失手㗎

冇買 臨考前問frd借黎望左一晚 最後A+
我果陣係靠其他course work攞分

下個sem追到3.7先有3.4x
好大壓力
只求ppp
本身都好想入

grp project 冇freerider 正正常常就得
個quiz 就其實臨考前一兩日睇吓notes溫少少都會ok 大把人溫都唔溫

利申: 15/20

乜野嚟
聽落好似幾易好grade

同你sem1識個班frd一齊組

溫就a+唔溫就a

Food&body背就係

無買書a range here
iic打好關係真係重要 pj正常 quiz有十幾 都夠做
其實多啲答問題好 印象分好啲 lecturer都認得你啲

iic喎

你哋講到iic好輕鬆咁

hpcc應該下個sem先有?
今個sem有ismw果d
聽個名都feel到伏

同miss講過唔超過3句話都高過班死擦鞋仔

想問報non jupas gpa應該填out of幾多？

IIC 上左幾堂都頂唔順係咁釣魚
想問最後個篇千字文難唔難靚grade

你係咪ken＆kelly份千字文

4.0

唔該巴打 同埋幾時完成個course，應該填April？

係呀巴打

ismw 我都驚驚地 雖然上堂幾開心 但全部course work計分

你有冇TG？我send d main point俾你，跟住黎寫至少b

上堂果d野係唔錯既
唔駛考試冇聽書既壓力
反而feel到自己真係學到野

上堂唔錯
借問聲tutorial嗰組係咪隨機分

hpcc應該下個sem先有?
今個sem有ismw果d
聽個名都feel到伏[/quote]
ismw 我都驚驚地 雖然上堂幾開心 但全部course work計分[/quote]
上堂果d野係唔錯既
唔駛考試冇聽書既壓力
反而feel到自己真係學到野[/quote]

上堂唔錯
借問聲tutorial嗰組係咪隨機分[/quote]
未開始上
我地20先開始
唔會隨機掛,死人嫁

AE真係悶死人

上個sem先上完 堂堂聽佢照notes讀悶到抽筋 最尾仲B埋

你邊個lecturer

有諗過讀唔讀 最後揀ISMW

咩千字文

讀cwb既SRM
sem 1 GPA >3.75
有full cert但唔高
想問BU PERM year 1有無機?

點樣可以一下子爆咁多 我year 1 sem 1得3.6 但aim hku socsci 同埋好似個個都想入hku咁 係咪好大競爭

CK
口頭蟬: Think about it

我亂填開我寫開5月

想問下呢科係咪冇interview?
利申 冇full cert琴日收到email之後頹撚左

AE宜家得翻佢教, 其實上堂留心聽佢講鍾意果d睇法寫翻落份卷度就ok
利申：ae拎A

咩email?

多謝巴打
tg: sosad18
btw 書真係唔重要? 我見好多人都唔買

巴打介唔介意send埋比我...我都讀緊...thank you
Tg:orange669

巴打，可唔可以send埋比我？
TG:neverkn
唔該！

真係好悶 大半班玩曬手機

巴打可唔可以預埋我，感激
Tg:YKS11

sent，書0用處，除非aima+a都唔洗用書

仲有邊個要？

上年讀，唔知點解拎咗A
quiz無溫過鳩做，千字文都係亂quote啲嘢。
感覺上揀啱 lecturer 就靚grade

我果陣係一放break就走咗大半班

好悶 講嘢好慢

我一樣捱過了 加油
一個好嘅lecturer真係可以搞到個course好唔同
以前啲人話AE好正 而家個個都嗌慘

AE bloody 走堂搵人點名是常識吧

我呀我呀
tg: Kenny0918

佢問我有冇報翻dse中文 之前聽過個talk話唔睇igcse嗰d雖然校網話睇

巴打可唔可以send埋比我
tg benny623

Tg: tacyk
Thx 巴打

Tg: hahahaxd 感謝

ismw 我都驚驚地 雖然上堂幾開心 但全部course work計分[/quote]
上堂果d野係唔錯既
唔駛考試冇聽書既壓力
反而feel到自己真係學到野[/quote]

上堂唔錯
借問聲tutorial嗰組係咪隨機分[/quote]
未開始上
我地20先開始
唔會隨機掛,死人嫁[/quote]

自己簡時間，之後隨機分

Tg diuuud

感謝

AE lecture傾足三個鐘嘈撚住哂點完名又唔走嘅人究竟諗緊乜

巴打們申請transcript到未

琴日拎左

我都係寫左urgent但係今日仲未收到email

反而見到reference letter sent

冇收過email, 我去2樓同佢講拎transcript就拎左

咁快

我屌 原來攞得了
交表個時又話要check email

我都收到email喎
佢話7/2 就拎得

我啱啱上office問佢拎得我份transcript未
佢話:最少一個禮拜喎
我俾學生證佢睇佢就去左後面個箱到搵
然後真係有我份transcript係到

無收到email
見到張transxript嘅issue date係7/2

姐係交完錢拎到recept 就拎得？

啱啱交表佢話要7-10個工作天

Check埋junk

佢同我講十個工作天 食左七至兩個字

冚世界拎得transcript?

利申: 放gpa個日係kec比左錢

每天一thank you offer god

is gpa god

aba競爭真係好大 見好似好多人過3.7 3.8咁

year1定year2先?

yr1 出grade嗰一兩日上堂係咁聽到啲人講自己3.7幾3.8幾 可能因為sem1個個都瘋狂溫 啲嘢又唔算難

Tg hanamikolin
感謝巴打

冇申請特快?

首先要有兩個好組員 無論果科有幾難我覺得3個肯做野既人乜都搞得掂
我自己係無興趣既科就完全冇心機溫 例如EE同psycho 但係有少少興趣果啲就會瞓身爆盡佢 俾自己既目標係最低攞A
仲有就係樣樣野都要做得好 participation present paper quiz exam全部都盡力去做 唔好諗住用某一樣野例如exam去拉高個分
我同係講競爭唔大你都唔信啦 不過唔係冇得追 要信自己一定得

睇天書發現上年好多人yr1爆4
睇嚟我無機了

爆4都冇得走

唔係掛 咩科

好多爆4既都冇offer 可能in得差

其實appeal會唔會認真睇過份卷同assignment
考慮緊會唔會appeal

sci 6901

又或者dse太低分

Myosin巴打定d喎
hku nursing我見yr1好多成功例子

聽我 lecturer 講，appeal只係睇有無計錯分，而唔係有無畀錯分。

小弟 year 1 science gpa 3.6x, 報咗6901, interview機會大唔大?

要睇埋你DSE，亦有可能sem2後有 interview。

即係基本上係唔會成功升到grade？

自己比信心自己真係好重要 我都想搞好啲今年cgpa 等下年唔洗咁大壓力 btw多謝巴打分享 祝你收offer收到手軟

唔敢寫包單，建議 appeal前搵 lecturer傾下。

冇你名

Yes 問咗lecturer先
好似今年定點轉咗制。只會加過晒啲分 多人appeal先會真係改過對過

Dse best 5 20, 中文2冇 full cert ,但會補考gce同 dse中文,係咪機會較微,就算我sem 2有4

屌打錯 diuuid

仲有冇？

根據上年，如果你sem2有4，會有得in。前題係HKU第一輪收唔夠人。

sent

要睇埋dse分就真係幾擔心，得16分

我想問gpa out of 果到我填左4.3,會唔會出事

佢會自己adjust

請問搵lecturer寫reference letter 封letter係會幫我寄去大學？
因為好似係要upload pdf上去online application個度
我應該問lecturer攞個pdf定點

寄去大學

upload transcript嗰到係要俾錢去拎張transcript然後自己scan？ 唔可以用score嗰張unofficial transcript？

同問
冇申請特快驚up唔切

已經問左，而且lecturer都解釋左點解會係咁
但始終都係想搏下

點解唔講邊間大學呢？間間都有d唔同架喎

我想問city同poly

唔好意思
hku cu

頭先睇多次nonju個page有講 原來可以by post 冇野啦

Lecturer係點答你

final exam衰左，CA ok，assignment唔差

咩科嚟
Exam衰咗真係難講啲 除非佢俾分準則好模糊 模糊到你完全唔知 咁可能仲有得拗

need official

social sciences科 希望佢重改我考試篇essay可能加啲分
同埋因爲有唔同tutor，appeal後佢會點樣adjust

同埋我覺得係因為同另一個tutor adjust後先會爛左grade，因為聽另一個tutor個班啲人講都冇咩點爛人grade

Yr2? 我都係social science嘅 講出嚟咩科可能幫到你呢 始終我都讀過
Appeal好似係俾external睇的

usphk b-左

Ssp

屌佢地兩個我都試過俾佢地串！

想問sem 1讀完GE III係咪可以apply持續進修基金

同問 sem1無報

有人上eapp alex堂係咁釣魚
落堂比佢屌加當abs

點樣可以check到gpa

有啲U可以unofficial
之前HKU追我交問左可以unofficial
其他未追所以未check

讀HKUSPACE CC
報POLY NON JUPAS
佢得HKUSPACE同HKUSPACE HPCC揀
應該點做?

想問下文學導論係咪得葉勇一個教

有冇上緊ismw嘅同學仔？

自己打

有乜慘得過搵唔到grp mates

SUBMIT左cityu
之後我發現自己揀錯左讀緊果間asso既名
(HKUSPACE HPSHCC) 但係我係讀緊HKUSPACE CC
可以點做?

好似簡左hkuspace一早交哂錢 點算

gg

揀咗hku space有問題咩

盡快email city啦

條curve 應該大拉過架啦喎
B+ 但paper C+ exam 唔識做

請問HKUSPACE同HKUSPACE CC有咩分別?

6901都好多成功例子
有人3.7 3.5都有offer

中上巴打gpa幾多？

Rebecca重未sd我份reference letter

夢遺巴打 我cgpa 3.72 無記錯你高過我

btw 前日rebecca send左我個封

想問kong u 係咪一定要official transcript
見佢email話可以up住unofficial 先既

仲有想問有冇人知tclee 個schedule
成日都搵佢唔到

Official後補啦
拿拿林upload左unofficial先啦

Rebecca 未sd我個封
高小小

拜一拜gpa god
希望gpa god可以保到我cgpa >=3.5

gpa god
ielts god
offer god
hkuba

有得改
想問下讀HKUSPACE CC既學生應該揀
HKU - SPACE 定自己寫HKUSPACE COMMUNITY COLLEGE?

每日一多謝gpa god

係喎 唔記得還神

多謝GPA God
繼續拜埋sem2

GPA god
多謝offer god派ust offer

多謝gpa god，求gpa god保祐埋sem2

sem2保佑我

真心一問cgpa要有幾多hku先會比個conditional offer？

咩科又唔講

係囉 mbbs?

Soc sci

入hku bss 就算係yr2>yr3 無3.7都唔好諗

入HKU CS 幾多GPA先入到？

10樓天書唔係有曬啲資料咩

想問下報cityu既reference letter要點交上去?

Supporting document到upload? 不過我就係lecturer寫好直接幫我寄過去

呢科我就唔熟了 去睇天書啦

叫lecturer寫reference letter係咪要emal咗佢先可以喺my future到搞？
email咗一日都未覆我

點解唔直接搵佢

搵咗佢本人先 佢同意先可以上myfuture搞
唔一定要email 當面搵啦 仲快

Tg: callmeplz

但係同個lecturer唔熟 唔知佢認唔認得我

Sem2 gpa god
Btw ABA yr1 有冇人收到interview啦？

CGPA yr2 個比例係咪高啲？

太空垃圾留名

GPA幾多?

無 全部一樣

Cgpa係報xx/4.0定xx/4.3

如果yr1 cgpa低但sem3高分嘅會唔會有機？定yr1衰咗就咩都無？

睇3個sem總共cgpa 姐係除非你sem3好到救到cgpa 3.7 如果唔係都應該無乜可能⋯

仲未有interview
interview god

其實天書信唔信得過 我之前睇我想入果科year2 走gpa3就得 會唔會太低

唔該巴打

加油啦 博埋去

辛苦完sem1,sem2真係提唔起勁

呢句真

3.5x

Same here sem1考得唔錯之後 成個人鬆懈咗 完全冇心溫書

Sem3衝到上3.7就有機會㗎啦 唔好輕言放棄 yr1仲有時間追

U may need to show ur card to officer

Sem1衰咗真係好驚（gpa幾多就唔講啦sad9)

係

邊科先?科科都唔同

所以gpa sem1>2>3 是常識吧

你下年走既都幫手更新囉

Engine BSE 好似係poly 我睇到上年得2個 GPA3 走左

有冇巴絲放psycho書？
急要

幾急?

我Tg : sosad18

engine科既conditional一般都係出CGPA 3左右
但你要收到個conditional offer 就一般都唔止3

巴/絲打係咪要

有冇人知food and nutrition 個lab report 點做

星期二political science 可唔可以揾人擊殺咗第1排條on9

Lecturer好似c君

又到星期一

sem2冇乜心機，星期六日冇點做過野

點算 真係勁hea 再咁落去會仆街 3月尾左右就開始midterm

唔係啦，勿相認

有冇爸打識IMM UNIT2 Fill in the Blanks 3,4,5
電腦白癡

有無題目望下
利申上個sem讀咗 睇下自己識唔識都好

IMM 份功課?
啲問題睇notes應該有齊晒 再唔係就係common knowledge

壓力大過sem1好多 sem1 起碼上堂都幾開心
今個sem除咗RPC 同 QA 好啲之外其他都...
最19 係果堂Hk & chinese soc in transition

第一個lab係咪glucose, galactose 個d

有冇人lecturer仲未寄reference letter 去港大?

4年前我都係呢到日日求offer
btw, 想入6901既師弟妹真係諗清楚先，前路真係比較差

係咪係咁講英文，但又瘋狂重覆自己講野既肥仔？

我呀

係呀屌

係咪sem 4追得反cgpa 3.3 都已經無用?⋯

想問IIC點樣請假 定係可以補返醫生紙

Thomas?

二樓有form拎

要預早 定係遲d補返

事假要提早，病假好似一星期內補交

我 email 佢地唔覆

想問3.5有幾多人攞到

你講緊邊科先

唔知佢叫咩名，話自己唔識canto嗰個

巴打星期五上cst?

可能佢地想儲埋一齊一次過交

我會唔會識你？

唔會掛 我無乜點同人講過嘢

有冇iec嘅巴絲已經拎左transcript
佢話可能禮拜一會到但仲未有email

有機會sd咗落垃圾郵件到

佢第二科同我同班 成日伸懶腰打到我

係咪黑黑地 肥矮 唔似local

有冇巴打rpc係Chan Kam Fai教？想知佢幾時有堂 搵佢寫reference letter

係呀好多面鬚嗰個

星期三230-530 cita教

其實我唔係上呢堂 但我應該知邊個
佢應該有份上EE

點解開sem無耐library都咁多人

可能多人低gpa

點解唔email搵左佢先

有無sci yr1係theatre聽緊揀theme個talk

冇

好想打9佢

頂你改名
佢幾好啊 幾溫柔 但我個fd話曾惠仙仲好

聽緊

我去library通常都係print嘢
3樓個電腦室d printer成日都壞又冇人理

已經email咗 但冇覆到

幫你問咗fd
佢星期五會喺KEC 609
2:30-5:30 放教

有部長期壞

佢星期三0830-1130 kec705
星期四1300-1600 kec806

唔該晒咁多位巴打
就咁行過去問佢會唔會好唐突 唔知佢認唔認得我

你係year1佢教？定year2上個sem
再唔係你等佢落堂行過去話自己係xxx 問佢可唔可以幫寫推薦信 都唔會話好無禮貌

佢下堂再搗亂我真係屌柒佢
我是認真的

我係year 1上個sem佢教 見rpc個grade唔錯加上同我報嗰科related先諗住叫佢幫我寫

Ic 不過你都算遲問
Btw 如果係呢幾日問我可能會見到你...

巴打都係呢幾日問

我呢個sem先rpc 都係佢教

見到我問唔好相認

今日先知原來已經可以apply transcript
佢話要十個工作天先會有
數數手指姐係要等到23號
我apply city個科 28號deadline
依家手上有齊year 1 既transcript
咁我依家應該跟邊個方法好
1）up住舊transcript 最尾叫學校直接寄新transcript 比city
2) 等10日 出新transcript先再搞個application

28號dead ，23先有新transcript唔想咁趕

up左unofficial算啦

快d apply official 寫明要urgent

黃色張transcript application form 唔見有urgent 揀既

可能我都未必認到係你呢

上myfutue搞
Btw GPA幾多

岩岩上左myfuture 都唔見有urgent揀
平時愛理不理 依家先知出事
Cgpa 3.3x

要自己寫係最上方

GPA 3.2x有無得追

文科撚

Q8

If I need the transcript(s) urgently for university application(s), can I pick up the transcript(s) earlier?

A8

You are advised to apply for transcript(s) through the paper form instead of through MyFuture as you have to attach supporting documents to support your urgent request. If you need your transcripts urgently, you are suggested to collect them in person at Kowloon East Campus.

聽日當面去office搞

巴打快啲搞 我星期五去俾錢佢叫我自己寫urgent 今日email話有得拎

收到
想問supporting document 係咪dse + official transcript 就夠？ （行申無考IELTS)

Kong u 交transcript 係交去grade嗰度定higher diploma嗰度

社科撚2.88都未出聲

依家開始溫定書

支持你 希望嚇下佢之後唔再搞事

有冇cwb星期四上management嘅巴絲打
前面果條友真係煩到仆街

巨巴

你唔係話溫到好chur嫁咩

衰科戇鳩無考試科
Self e&e一個c-
同埋我英文差

HKCST邊個教？上個sem Rosette教 上堂係悶d但派grade幾鬆手

咁其他要考試既科呢

都叫有b
呢啲係assignment 同未夠熟...
溫咗個啲冇出

Soc有a-㗎

認真啲assignment 做得唔掂

話咁快就收到bu interview 有無太空同胞都收到

有得in係未已經有大機會落到地球

唔係

點解你會有呢個錯覺
大把科你有報就有得in

Bu咩科
我無既

Yr1 sem1 兩科F左點算

咁多藉口
上少啲lihkg，溫多啲書已經唔會考得衰啦

上少咗溫緊書喇
的確未夠熟
你可能覺得係藉口
但我覺得英文廢同溫錯真係最大問題

psy真係溫哂啲大topic
細topic睇睇就算
點知出哂細topic
大topic真係記得好熟

我讀science,所有notes背曬，有考試既科全A/A+
不過我由開sem就每日都溫到圖書館關門先走

英文點溫好？

開sem就溫到圖書館收檔先走
我依家都係前一日備課
上完就再溫下，理解下
一陣做完notes睇嚟要學你背定

我英文都差，上個sem係英文b+左

psy 淨係背咋

psy 淨係背咋喎考試又俾埋範圍
我test唔高分屌frank 靠exam拉返個A-

佢hpshcc psy唔同㗎 唔係intropsy

自膠

hpshcc psy都係淨係背

求救
啱啱諗住申請cityunonjupas
點知去到入資料嗰part電腦lag咗lag
所以f5咗
之後再login入去諗住繼續打資料
點知佢將嗰九個入資料嘅位置全部set曬話我啲資料唔可以再更新/改動,淨係可以睇
但係我先啱啱入完dse同個人資料
其他乜都未開始寫
咁我點算

咁我就唔知啦

唔係幾明 有無得影個情況嚟望下

想報個exchange program,以為佢資助啲有需要學生，淨係比五千就得
睇多兩睇，屌原來係貼五千
仆街一年淨十幾億，大拿拿貼五千蚊出黎我真係多撚謝你

佢顯示唔俾改
但係我咩都冇寫過

連俾錢嗰制都冇
我係咪已經收咗皮

撳入去係點

冇得改
而且除咗頭兩個我寫過嘢之外其他都係空

email city

啱先柒唔切所以就bug咗
依家揀咗其他嘅non jupas嚟報算(反正yr1
但係又有兩個新嘅問題出現
1.上my future 申請transcript
但係爬文話要十個工作天
十個工作天既係28號
city nonjuas嘅deadline就係28號
咁我應該點
可唔可以聽日去KEC同佢地講話尋晚上myfuture申請咗但係依家急需？
2.想問下KEC有冇邊到可以scan野？
求救呀各位巴打

1. 實際無咁耐 但你怕嘅就親身去office拎form填寫urgent 又或者official transcript可以後補 up住unofficial頂住先

2. 細com有部可以scan+print 應該無記錯

想問下有無人有報ied/知道 application form入面係無一項比你填personal statement 需唔需要寫personal statement擺係Others到?

之前apply transcript 兩日之後已經收到email話拎得 不過佢個通知sd咗落垃圾郵件到
Kec啲影印機可以插隻usb落去scan 不過scan得幾差下

thx巴打
聽日去細com試下搞搞佢先

可以試下去app store download掃描全能王

急求午餐好去處 megabox多人到

得寶三哥

大家樂隔嚟個間?
好多人

大家樂無淘大得寶係迷你倉大火個度

得寶個間特別好食

我6號個日申請左transcript，仲未收到email
岩岩去左問佢原來已經有得拎
大家可以去問下有無

CBP其實有冇人會買textbook

我買左

幾錢? 我諗緊買唔買

我上個sem讀完覺得睇notes都夠，但想買既都可以買，又或者可以公共圖書館借

佢d notes好甩溜喎
巴打悟性一定好高

你今個sem洗唔洗用

我上個sem都讀完
D notes係精簡左小小嘅
我就借左本書 唔係成日用到 不過都有用
利申 得A-

我冇買到
但我介紹你睇khan academy呢個youtube channel，易明好多

Khan Academy d topic係咪同課程一樣?其實我IGC都係靠佢

打返ｋｅｙ ｗｏｒｄｓ就應該搵得返相關既野

cbp本書好似300-400蚊
但書展完左唔知仲有咩途徑買
學校圖書館有舊版書 可以睇下岩唔岩用
我自己溫cbp係睇呢本書同YouTube

我上堂jot唔到好多野 巴打份notes係咪寫滿野

我都係 其實上堂都唔知點jot notes
btw今日個堂最後有人扯鼻寒好大聲

圖書館係8th同11th版本

同一堂喎頭先
個位巴打一定好攰

我上個sem上IGC 上堂無耐已經訓左
然後要Connie叫醒佢 因為佢扯鼻寒實在太大聲

我同你IGC同班

我無print過佢d notes出黎
上堂淨係攞部電腦出睇佢d PowerPoint
有時會將聽到嘅野打落去
佢講邊頁就睇邊頁

主要係自己溫書個陣 電腦加reference book雙開
全部野慢慢睇

不過其實本書都無點用到
我係會慢慢睇過成份PowerPoint
再理解下佢 順便背埋
Lawrence上堂講得勁快

IGC同班
我係笑得最大聲個個

姓陳

我冇用過textbook

認同
利申：yr2 old seafood

屌 好似自爆左

走火警？

你唔好一陣同我講係演習。。。

仆你個街，真係演習

係演習呀
你以為真係走火警？

仲以為只係中學先有

唔洗返早堂 避咗走火警 safe

hi佢,過去噴幾下滅火筒走得

7樓上堂都係最遲果班落黎

有冇人有tc Lee嘅堂,講下星期幾邊到上堂
成日都搵唔到

panic 巴打
intro to psy lecture 係咪唔洗take attendance ?

IPsy唔計 但有時lecture會講mid-term tips

Same

返嚟個時已經完左

1130堂

IIC呢個course真係好撚垃圾

Agger 爛grade科

你今個sem係咪都有上fnb?

今日present左?

A+

A

B+

其實大型lecture幾乎都唔點名 最多傳紙剔名

B-

A-

Gp present炒左，gpmate c哂，得我b+

點解炒咗

成組人都好緊張，緊張到有人連power point都熄埋

冇讀bio

留名

Gpa唔不過3，愈讀愈灰

唔過

完全冇晒sem1 d火點算

same

sem1考得好就無心機 硬係覺得A range好易

好多asshole仔

屌你老母

點呀 係non ju個post俾人屌到深潛
要黎呢度呀？

遲啲三月有engine asso interview
有冇啲咩要準備
同埋會點樣interview

咁得閒周圍入asso post留言恥笑人 好心啦 堂堂大學生都要靠笑鳩asso仔嚟拎優越感

Asso interview好頹㗎咋

隔離post見到條撚屌做保險狗
快啲去跑數啦

原來保險狗黎

你班asshole仔智商果然夠曬低
連我喺嗰個po度係恥笑緊保險狗定做緊保險狗都未識分
真係抵你哋做asshole仔

不如你係non ju個pose繼續講野啦
尋日俾人屌完就深潛
大家無得撚狗

你咁答我咪咁睇囉，撚知你係咪假膠?
你入去話成班垃圾得third hon我就信你啦

唔洗準備
正正常常有手有腳就收

( Show Blocked User - 守門員曹永廉 )

你都明明知住我喺幅圖入先打保險狗再加删除線 然後喺財務策劃師後面補多粒膠
咁都仲會覺得我係保險狗
asshole仔果然都係弱智

你班asshole其實同150內地精英無分別
不過近日學生跳樓熱潮又出現返
我費時你班asshole仔入面有人面對唔到現實而做傻事
先唔再屌你哋
轉為輕微恥笑你哋入asshole就算
我真係太善良

大撚把人自嘲都係咁樣喎
仲要果個post完全冇人睇得出
唔知係我問題定係你問題啦
不過睇你個款都係果啲19-20分負祿入u果啲
除咗果啲人我真係未見過其他大學生會串asso仔

佢而家唔敢係non ju個post到出聲
因為俾人屌到仆街
所以而家要去翻每間cc各自嘅post攞優越感
咪俾佢吠下

你條asshole仔繼續死撐啦
成班asshole仔淨係識喺度圍爐打飛機
你去睇吓校園台嗰啲asshole仔嘅個人po 有邊個po唔係比人恥笑緊

無計 嗰個po賊勢浩大 單靠我一個咁有正氣嘅人真係好難一次過對付幾百個asshole仔

情況就如曹星如都唔敢夜晚走去蝻地頭屌班蝻一樣

咪理條19分釣魚撚啦

BTW CWB EAPP I Janella係咪伏黎
已經LT6佢連LT5都未講完
人地已經準備緊assignment

係咪果個阿婆?

翻屋企對住自己個學位慢慢打飛機啦
你條撚屌咁嘅態度真係讀大學都冇撚用

Show Blocked User - 守門員曹永廉
慢慢討伐啦

阿嬸啦 未到阿婆嘅
話對功課答案溫concept對到冇時間講書

由佢啦 佢覺得咁會開心啲嘛

係大學無朋友 日日自己一個摺埋
咪上黎恥笑人地令自己開心d

Block左乾淨哂

冇入一晚推左兩頁 原來有條on9幫手推po

放完gdp啲人又潛哂水

召喚元氣壽包

hi 咩事

求imsw同組
我係之前坐巨乳巴隔離果位

我imsw已經分左組
仲要岩岩好滿曬人
sorry巴打

其實hkcst不如俾一堆電影名我哋返屋企睇啦

今日我收到hku space 個social science 個interview offer
我想問洗唔洗著西裝？

你踢拖去都收硬你

呢個真

Ic揮手

Asso interview不必太認真

我放榜個日先walk in等左陣唔洗interview都入到啦

學店有錢就收

佢派個封conditional offer既信 我放榜後過左期apply佢都俾

我嗰年walk-in in都唔洗in 等佢出offer信就走得 肯俾錢就收㗎啦

學店有錢點會唔賺
年年賺幾億唔是無原因的

有無人上過oliver嘅self writing 知唔知啲貼紙點計participation mark 毒撚唔敢舉手出聲

agger
asshole專收辣殺
就算對住面試官講埋粗口都入到啦

年年都咁多辣殺自動送上門
實發大達

走啦撚樣 要笑asso仔嚟抬高自己咁你有幾上等

幾億

佢呢d人現實無朋友 孤獨到極點嘅邊緣人黎架咋
洗乜理佢
有人吠下 推post重好 一直想推快d
吠多幾聲

冇睇space secret咩

唔好再回佢直接block啦，呢d人其實現實冇乜人注意/認同，想踩人俾人屌搏人注意

申請transcript 就不斷呃我地貧苦學生錢

咩樹

啱呀 佢已經選擇性回覆
都係嗰句 佢鍾意用佢口中嘅asshole仔打飛機咪由得佢 俾佢話幾話又唔會有乜

勇敢啲回答吧，佢應該喜歡主動嘅學生

有冇aba嘅人今個sem都要讀ee 想死

伏科

中學淨係f1-3讀過少少phy/chem/bio 完全聽唔明 睇唔明 唔知喺到背緊啲乜 成日要查wiki

EE

邊個教？
呢科真係背晒佢就得，考試會有兩題類似通識咁既essay題目

Catherine lau 唔係嘛仲要寫essay

成日唔知點比分

呢科條curve好低，我冇乜點温過入到去考，空咗好多題都有A-

不要再說了

ee呢科全名係咩？

Energy & environment

我都諗緊係咪呢科
背哂佢就得 不過多到仆街 呢科痴撚線
利申 上個sem A-

B

ee sci撚真係屈晒機

認同
利申:sci撚讀biotech instead of ee

biotech無咁多野記

Sci撚讀Phy一樣俾人屈

問

貼紙計好少分咋
唔使咁認真 度好個劇本就可以輕鬆A garde

其實得好少野關sci事
大氣層 污染 個d sci撚點會識
核能你唔好同我講sci人會識個核能設施係點建成
根本得小小關sci事
利申: sci撚

純個人意見
勿屌

agger
利申sci撚

Culture and Media Domain
• Rethinking Popular Culture^
• Intercultural Communication & Competence

Philosophy Domain
• Elements of Logic and Critical Thinking
• Applied Ethics^
• Ideas that Shaped the Modern World^

有冇巴絲讀過以上呢幾科可以share下，就黎要揀theme
利申sci jj

AE靚grade 但上年嚟講得返一個lecturer教就好似變咗爛grade科 其他一係讀緊一係無讀 唔知

上個sem ICC幾好grade
但依家好似唔同lecturer
RPC "聽人講"唔伏 冇讀過所以唔知

咁秘密 jm2233

召喚Lorem_ipsum巴打

thanks各位

我讀ICC logic同AE
ICC的確係唔錯，比較易靚grade但我B+ only
Logic 對sci撚黎講係一科易靚grade

有冇今個sem讀From molecules to cells 嘅巴絲

以前讀AE選2個TOPIC背, 其餘TOPIC剩睇PPT
因為連住考嘅關係, 所以得半日溫
本身諗住收皮
最後A+
而家轉左人教就唔知

ismw唔洗考試,上堂可以唔聽
2個present(group)+拍video(group)+essay(個人/group)

有無人可以教下AE點溫😭 上堂真係悶到聽唔到書

真係得背
我覺得幾有趣 不過我上堂都係撳手機多

背例子背定義?溫左d完全唔知應該點溫

成份NOTE背
背安樂死, ABORTION
其餘睇PPT
Project同ESSAY正常發揮
最開頭教果2課D Concept要識

有冇人試過apply嗰個咩校長推薦計劃

apply咗，3.88都冇消息

有冇sci jj可以講下個揀theme talk講左啲咩？
夜晚要返工冇去到

定義唔洗exact wordings 但要知 例如utilitarianism講緊係以greatest happiness to greatest number of people呢個概念去make decisions
唔同人嘅立場要記下 考試有可能會問

個application 26號先截 緊係未有啦

無apply過，無啦啦通知我去拎cert

冇參加過咩課外活動嘅話要點寫contribution

Houour list? 又唔同校長推薦喎咁

我都想申請 一樣煩惱緊呢樣

我都唔記得個張咩黎 應該柒左sor

Honour list唔係上年10月通知拿cert咩

小弟剩係可以揀chem theme同 earth environmental sci theme,唔知點揀?有冇人可以比啲建議,聽講environmental earth sci好伏

push

你chem成積點先？
你可以上去spacecc website 睇下下年要讀咩hku course

苦腦緊chem定env sci好

chem得b+,basic bio a+唔夠資格揀bio theme,局住 Environmental earth sci 或者chem

igc 啲Physics 野同Bonding 唔係太明

有冇話project邊題好做d?

我嗰陣無得自選題目 要抽的 啱啱好中咗功利主義
無得咁講 主要睇你理唔理解嗰個課題咋喎

好似係越早教既題目越淺

我果陣可以揀
揀左安樂死
不過安樂死最後先教

environmental and earth sciences 有三個theme揀，都幾唔同下

祝願Eapp Alex全家落地獄

做咩事

冇帶notes同緊隔離位睇
佢叫我唔撚洗上堂 唔計我attendance

Hi
你明知佢小氣

On9 Alex

佢真係on9

有無手足知criminology會test d乜

好撚慘

條友痴痴地線

讀computer science學人教英文

想問下如果因為報左出面其他考試撞左space個exam period
要係依家同學校講定
定係出左exam timetable後 知道考邊一科 先再搵個科既lecturer講

好彩reg走咗唔係佢教

之前add drop period sit過alex堂,佢都好似好nice,只係有啲悶。不過咁樣可能引你落踏

佢唔係白人的話space一早就踢條垃圾出太空

太空人留名

佢上堂講野又細聲 嗌名take attendence細聲到我完全聽唔到 又唔知佢有無嗌我喎 但佢又會問我問題 搞到我糾結左成堂好唔好落堂問返佢

我個班都有人釣魚比佢唔計ATTENDANCE

屌，acl實用文點寫400到500字呀仆街
你老味回覆200字都多啦

第一同最尾段都二百啦

你做好學生本份唔會俾佢屌囉
Btw佢教書真係好撚廢

我當時嫌佢個word limit太低 寫下都六七百字

其實ELCT 既tutorial 係咪唔去都得

我岩岩好500字

回覆婉拒信喎大佬，請指教

做哂佢就無死啦

唔該

有冇人psycho tutorials 比Shirley 教?
今日上佢堂覺得好正

有冇space同學收到main round ust bm offer

想問下有無人係HKU個圖書館借過書？
用學生證入library 定facilities card入？

用FAC當然入到啦 但space張學生證唔知得唔得了
利申上星期去過借

有無太空人報咗poly fashion and textiles

我想問學校有冇心理輔導嘅嘢

Kec10樓

可以約counsellor，我見d人多數問升學d野

別煩著我

使唔使預約？

你個名
Walk in or book都得

唔該哂

Ismw,rpc,icc邊科好讀d

想問reference letter嗰張covering sheet係咩嚟？要交俾個lecturer？

係
無記錯張嘢寫低你同咗邊啲lecturer申請ref letter姐

係my future有得download要俾lecturer用嚟寄

我3份reference letter都冇用個my future黎申請

姐係我凈係print出嚟俾個lecturer就得？唔駛寫嘢？

u are right

唔該晒巴打

Culture and Media
Intercultural Communication and Competence
Rethinking Popular Culture (issue-based course)

Philosophy
Applied Ethics (issue-based course)
Elements of Logic and Critical Thinking
Ideas that Shaped the Modern World (issue-based course)

Issue-based Course
Applied Ethics
Ideas that Shaped the Modern World
Rethinking Popular Culture

有冇人可以講下邊科好讀D

有冇巴打講下earth system science同environmental science邊科好讀啲

AE 背就A

ISMW 以前有考試都易A
不過以家要拍片

揀左AE，Logic，RPC

巴打揀左邊個theme

bio

AE唔伏咩

小伏

個人覺得唔伏

有無人試過

phliosophy可以點讀。。上堂聽完都唔撚明
同埋考試點考？簡唔簡單？

RPC同ICC 邊科比較好讀啲

今年個lecturer

You can think about it

In CK we trust

基本上兩者無咩分別

兩科啲lecturer會唔會話有邊個特別差
好似AE咁 睇番以前高登啲人講有個花名叫bloody chan既lecturer好伏

我兩科都係男教 正正常常 唔錯

bloody chan已經無教啦
但我聽講bloody chan係好好

唔該哂樓上既巴打先

Bloody同ck比點會係伏呀 直頭好好添啦
RPC workload會大過ICC少少
RPC 兩份短paper 一份長paper 一份project
ICC一份paper 一份project 一個midterm
但個人認為RPC lecturers好啲，講嘅嘢易明啲
ICC講誇文化溝通障礙嗰啲有少少難明

BLOODY CHAN好好LO
BTW, 佢去左邊?

sci jj,語文能力唔系太好 建議揀applied ethics idea shaped the modern world 定 elements of logical thinking

想問下 Food nutrition定係biotech定係biodiversity前景會好啲？同升u邊個會易啲

Logic for the win

系？

Logic
利申：有兩位朋友，分別拿A and A+

sor

沒人讀哲學

chem yr2 如果無m1m2底係咪係出事

有m1 得CHEM2241 有優勢
其餘都無優勢，唔洗擔心

唯一方法:溫ppt
考試簡單
如果冇記錯既話,好似係有mc,填充同essay?
因為呢科我係成年幾前考,已經冇咩印象

logic
workload輕
不過讀唔掂會好無助

淨係計2241 識同唔識m1會唔會差好遠

AE上youtube睇crash course好過聽lecture

唔識m1 就上堂學
感覺似唔識phy去學excited state個類既野咁，唔識就即刻學
利申 讀緊CHEM2241食哂屎 同埋今朝約人早餐準備遲大到

中學無讀phy表示igc炒左

Bio theme等緊你

好大條人龍 咩事？

有啲電子產品做緊開倉清貨 好似

上次同個讀緊6119既fd sit左一堂General Chemistry I 之後就果斷決定bio theme

Gen chem I 難度認該唔會難過space 既gen chem 好多，不過課程內容就多啲

內文詳細左少少，有教番部份igc個時唔教既野
我如果簡chem theme係一定要讀General Chemistry II，因為take過igc
但我見part one都好似好難 果斷放棄揀chem

凍…瞓晏咗 唔返算

有冇YR2 ASc巴打收到hku phone call，通知 閣下去interview?

想問下個hku校長推薦計劃有冇用?收到email select左

冇收到email係咪即係收左皮

12點5出門口，岩岩好趕得切

我都收到email 不過內容剩係話26號截 詳情睇poster 又無叫到出口我apply 以為個個都收到添

你地gpa幾多？
點解我冇
Gpa唔差

3.9

我都收到呀！巴打你報HKU咩科呀？

我4

我12點出門口 除非唔食嘢 如果唔係實遲
遲到本身無乜嘢 但個miss好煩 索性唔返

有冇巴打知封野大唔大封
怕interview表現麻麻

有冇巴打可以借張學生證比我借天書
萬分感謝
pm me

唔會掛我都冇讀phy

apply係咪要打篇文 聽日仲要做lab唔得閒打

推。。。 kec 有冇巴打可以借張學生證黎

sdcs d staff唔對樣架咩

吓要打架咩
點解我係my future apply個陣見唔到

我今日諗住去睇，不過係iec

一係巴打幫手借？

我本身廢

啱啱上MBB Kenneth堂
坐最後個排個6 7個人嘈撚住哂 勁撚嘈
點撚樣上堂呀
要玩要叫出去啦仆街

咪係
放完break返到黎開始講書都仲係到傾

仲有我[
Tg: kateehui

我
Tg: Yin1230

佢地出門口玩一樣咁嘈

IOC一樣有2,3條友特別嘈

絲打啱啱同一班？
班仆街好撚煩

Mk

IOC Rebecca 把聲蓋哂啦

Detail please

你yr2定係yr1?

有Rebecca係到想出句聲都難

係咪當中有個女仔啡啡地色頭髮 拎住部粉紅色macbook上堂

Yr2 ASc 成績合理 有準時upload成績 係reference letter前幾日再問先sd左

係呀

暫時好似bio 同earth sci theme 出左interview

等多陣先啦巴打 暫時我得知biological science theme嘅人收到phone call only

Chem theme 巴打表示關注

今日開始3字頭電話全部都聽

係2，3字頭。
我收到嘅電話號碼係2517 354X

有冇揀biological sci theme嘅巴絲分享下揀咩area

有冇揀左ecology & biodiversity既朋友

Food & Nutritional science

想問下依家有無人入到myfuture

自 打錯密碼.

yr2，睇department。

交左
我都in 得麻麻
有好過無

次次星期三朝早堂QA都有個人遲到然後坐最前係度上lihkg,有人仲要係圖書館見到佢係度睇鋼鍊
如果你睇緊呢個post既話可唔可以話我知你用咩software睇鋼練 果日係圖書館好想問你，但係又覺得咁問好似好怪

我唔係佢，

scholarship 無望

其實係咪一定要爆4先有
我差少少爆四，但平時無參加咩活動，
係咪無機會

但聽講medical 好似過3就有
有無咁既事

scholarship其實year1有無份？

有，但計dse成績

我想問點申請？
係咪create左university record就得

無野，搵到了
頂要打篇文

我
Tg: dark11001000

scholarship係咪佢會自己揀人唔洗自己申請

Just do it

之前有個三萬蚊政府俾要申請 一萬就應該唔洗 反而要lecturer推薦 yr1就幾睇dse

dse成績好仲駛乜咁折墮做asshole仔
擺明就唔想比yr1 攞啦

點呀 又黎俾我地撚
兼幫手推post
又有得撚下狗

你真係好得閒

Mc YUEN 班 EAH assignment 1 幾時deadline ?

巴打邊班mc 3月6呀

7

可唔可以唔用printed book ?
個topic 好難會搵到書

屌...
你有無tg

id: pornhub

我都認得姖，正面個樣唔錯，長頭髮架嘛。

不如你又講下讀咩咁巴閉

scholarship既result出左？

唔係未deadline咩 我仲諗住報喎

冇留意佢個樣

cwb出佐

Kec附近有冇啲餐廳係可以三十蚊內
除左三餸飯，日日食，食到厭

早餐時段可能有 之後就難啲

我有時會去間臨華街個邊嘅茶記32蚊常餐 幾抵屌

附近工厦m記 24蚊

仲有兩個月就完sem

玩完

係咪得我一個好想快啲完sem放暑假 日日好大心理壓力

Tg:LIHKGzk

各位hpshcc既同學
呢份係ITA既功課
麻煩大家幫手做左呢份問卷
祝做左既個個gpa爆4
year2做既個個有offer！！！

Me2 但冇

可能差你少少

好似睇埋英文course既成績

其實佢封email係提就到deadline 我覺得收到都唔一定中 我就是例子

究竟間m記點去
搵左幾次都搵唔到

想問下有無Chem theme巴打收到HKU interview

未收到

我都搵唔到次次行行下都索性去megabox算

有次都係朋友帶路先知有

嗰間M記無大門 好隱蔽

古巨基

屌 仲未揀theme

Chem啦

有冇巴打知道ismw 嘅tutorial class係教咩？

AE tutorial係做咩？十萬個唔想上

presentation

第一堂就分組

physics

Stat

Bio

個lecturer

照讀ppt

各位大空人 聽麗娜講
唔好因為間大學出名就揀
記住揀想讀既科

麗娜B
你係咪唔知我邊個

巨隻佬麗娜，我就interview
好緊張

分組>1st case study>present>2nd case study>present

hku 6901開始in asso year 1

聲音導航

得1個教？

有無巴絲識得人入左中大政政啊
佢地Cgpa係幾多 係咪真係3.5左右就入到

想問下year1 gpa3.2X 係咪收得皮

有冇巴打知earth sci / env sci / geology 可以講下有咩分別 邊個theme好d

我揀左environmental science,純粹感覺好讀啲

same here 但應該唔使收皮住 仲有得追

睇唔出有咩分別

sem1 all a- 但sem2 一開波已經fail左份assignment同無番3堂eapp 係咪收得皮

Poor attendance = failing EAPP1
by Sikkema Alex William - Monday, 27 February 2017, 2:56 PM

Several students in this class are already at risk of failing this course through poor attendance.

The attendance policy for this course is the same as that of others: if you are absent for more 7 lessons, you will be disqualified from the final exam, effectively failing the course.

Absence will only be excused if you produce valid documentation, such as a sick note, authorized by student admin.

- Alex

好不安 見到佢sd比我
成日上佢堂遲到

我都好似無返三堂eapp 仲要好似上堂派essay topic 但我都無返

唔明點解eapp啲外國lecturers成日捉人遲到
遲少少已經問長問短
正常根本唔理

三個sem可以改變好多嘢 唔好睇少

鬼佬係好著重punctuality同respect呢兩樣嘢 不嬲捉好緊
有啲真係你遲到半個鐘都唔理 最多講笑話你一兩句

垃圾Alex

到依家都唔知邊個alex

其實準時到本身就岩
但佢教好d我都冇咁嬲

聽聞以前上佢堂玩電話會罵人
不過今年就無 淨係叫人收電話

我都收到
教得廢係事實
把聲細到好似同緊自己講野咁

[突發] 已經有yr2 chem theme朋友收到電話幾interview

我成日都遲到但佢又無話過我

我上佢堂走到最足
唔知走左四五堂再加遲到

請問有無人係903、圖書館或者3樓電腦室見過一個黃色file
入面有英文書同eapp1 頭八課既notes

陳偉中教書真係好廢

俾佢教邊科

跟佢嘅話 絲打平時著得少布d 多d同佢互動就包妳assignment A range 巴打就溫好書準備final就得

Eapp1走左幾堂 有d淆

有冇巴打揀environmental science?

我仲1516 緊chem定env sci

我個班有人上完第二堂之後就無出現過

巴打問2樓d人 可能俾人執左

頭先問過無 唔該巴打你先

sci巴絲們揀左咩咩雜科

same here
走堂永遠最驚果堂咁啱分組或者派assignment

又要驚又要走

eapp1 驚咩分組

走完先識驚

我唔係淨係講eapp

Rpc logic同Ae

點解rebecca重未sd我封reference letter.

我揀左Logic AE ICC

提下佢啦

追post係咪有人eah 07 有無興趣交流下assignment one會點做

Cl03 ？
嚇到我 我走左2堂甘大把

甘

有冇人有logic wayne個email?
搵唔番份course outline

有

有你老母閪呀
又翻黎俾我地撚呀？
又順便幫手推post

煩夠未

science通常in完之後幾多日會出offer

1個月後
利申：hku BSc上年3-11 interview, 4-10派offer

thx bro!

想問下俾咗信封個lecturer幾多日佢仲未send reference letter 先好去催佢？

我俾左佢成2個月
重未sd

我之前都係兩個月

咩信封？

開學咁耐剩係上咗一堂Alex EAPP 仲要嗰堂遲到冇剔attendance 但仲未收到封信 我應該多過7堂

做咩放棄自己

痴線

唔想返
Btw有病可唔可以申請休學

26號deadline左 Principle nomination
幾時會講個結果？

1001

block咗佢

Block左啦 你地咪再理由佢單機

Push

我都想知

有冇人收到appeal result但冇申請appeal?

都係寫你名？